兩日41間工作場所上榜 兩間在IFC二期 H&M、CHANEL上榜

新冠肺炎疫情反彈，URSUS Fitness群組累計109宗確診個案，涉及多個行業。根據政府連續兩日(3月12、13日)公布的強制檢測通告，一共有41個工作場所上榜，當中涉及13間金融機構，佔近三分之一，包括位於國金二期的瑞銀集團、滙豐總行、中環渣打大廈。除了金融機構，強檢名單亦包括不少專業界別，包括4間律師事務所、多間顧問公司；更有為人熟知的時裝品牌辦公室，包括H&M及Chanel。

點解h&m咁多靚仔？

邊間